\begin{titlepage}

  \includegraphics[scale=0.45]{kit-logo.jpg}
  \vspace*{2cm}

  \begin{center} \large

    Bachelorarbeit
    \vspace*{2cm}

    {\huge The $\NP$-hardness of Various Invariants in Rational Homotopy Theory}
    \vspace*{2.5cm}

    Name des Autors
    \vspace*{1.5cm}

    Datum der Abgabe
    \vspace*{4.5cm}


    Betreuung: Name der Betreuerin / des Betreuers \\[1cm]
    Fakult\"at für Mathematik \\[1cm]
    Karlsruher Institut für Technologie
  \end{center}

\end{titlepage}